操你媽的，在路易威登旗艦店門口吃煙，真的牛b死了

Ching ho ball

實在太他媽牛b了😤😤

啊這不是很屌嘛

用簡體吖嘛，冇味道、冇意境，完全感覺唔到果種不理世事既孤高
重作啦 屌你

你返廚房啦，落場啲時間唔係咁晒架

太坑爹了，破壞形象

真屌

好球兒呀青

台胞

吃煙

抽根煙唄

操你妈B，会不会母語？说啥牛B！一点味道儿也没有

沒事兒

抽煙吖屌你老母